公投 到底紅色定藍色拳套隻狗最終會打贏呢？

正評：紅
負評：藍

希望連尼住會出勝/負狗仔emoji

我睇左張圖五分鐘 終於見到其中一邊贏
不過我費事劇透啦

左邊笑住打

真係咁勁？

紅色rip

打和！SUPER

打到龍珠咁款

藍色奸笑似留力
紅色似用盡全力

藍色會贏

infinity war

藍色奸笑唔認真
紅色注專冇分心

紅色會贏

紅要入佢中路先有機會嬴

藍色奸笑似壞人

紅色似主角

主角有不死光環

所以紅色贏

認真咁睇，紅色拳速快啲，攻得多啲

藍色守幾下先打一下

打得中先有用喎

買定離手

紅出拳好似接近對方啲

紅色狗狗打得好吃力

希望下集有 唔好駁拳 直接入對方中路 既 .gif

藍色睇輕對手，紅色有料又認真打，所以紅色win

點解兩邊都單手出拳?

單手打字同一原理